點解連登咁多牛扒大師

煮其他嘢永遠冇咩人畀意見
一有人貼牛扒就一堆廚神彈出嚟

召喚潮文
好既牛扒唔洗搞咁多嘢.....

但係從來都冇見過班大師示範過

澳牛呢家野

煎牛扒呢家野就好似食新鮮海鮮咁
最主要都係食個食材既味道
從來冇話有咩既定程序
基本你唔係弱智
買塊靚少少既牛扒都唔會整得難食
每人都有自己一套方法
而且最重要一點

每個人都會覺得自己煎果塊係最好食

有時自己整下過下癮並無不可
但牛扒冇age 過係差好遠

幾時會有雞扒同豬扒大師

但下下都royal級普通人買唔到
點出教學都整唔到啦

因為人地淨係識整牛扒囉 咪咁大聲啦